[旭日行動] 頂多一日就一星期，堅持埋佢好唔好？

700見

全世界早d 瞓

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

要訓了 聽日返工

冇問題

真係好攰 但算啦 死埋佢 放棄休息啦 聽朝見

差一日咋

Pish

黎明行動一定要堅持到底！ 阻人返工係最有效的方法，癱瘓經濟最有效#yupye#dog

風向撚唔洗再帶風向，一啲又話冇用，一啲又話再留會毒死

星期五唔可以見到黨鐵識行

今晚早訓！

推